[覺得開始有雨革味既入黎]當年日本社運的致命傷，就是過度強調『苦行』，不容忍抗爭者可以有一絲快樂，讓日本社運走入互相批鬥

日本社運失敗的歷史

「作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調『苦行』，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。」

話而家抗爭去到依個階段開始失焦似雨革嗰d唔該睇下，一味強調要衝係無用，反而導致失敗

請記得兄弟爬山各有各做先係成功，和理非勇武各有各做，而家政府都自亂陣腳緊，立法會會都開唔到又未有咩大野，你而家又衝又剩咪送頭又無用？所以每星期每區遊行，連儂牆，抵制tvb依d和理非行動係依個時候搞係合適，可以keep著團火去到區選

我無嘢講

幫手推俾多啲人睇到

push

100/10

Pish

推

要時刻警醒

謝回帶有用po

推！
但我信香港人不會

推
唔善忘
但自己手足都唔好屌咁大力

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

吊頸都要抖氣，可況係同路人？